陳偉霆、王祖藍、BABY身家係咪已經超越四大天王最廢既黎明？？

以前就話香港四大天王地位好似好高，搵最多錢
但而家陳偉霆、王祖藍、BABY呢D上大陸隨隨便便都搵幾億
應該超越哂四大入面大陸最唔紅既黎明

黎明冇錢？

我講果3個夠超有錢tim la
update下啦呀叔

學友呢

多謝00後分享

仲有劉華

而家講緊黎明咋喎,唔識字？

況且贏到號稱四大天王之一既黎明仲唔夠？

一定要贏哂四個？

四大天王紅個時 我估佢地年年都賺幾千萬
仲未計通漲 人地年年穩定收入 轉哂黎搞公司
資產總值 嚇死你啦 邊有得比 仲有大把大水喉 林建岳個啲

唔好咁啦00後點會知

黎明衰在俾樂基兒分咗身家姐

黎明最廢？唔好講笑啦

得個樣，垃圾

佢出歌啲思維好創新wo

搵身家嚟比
前面3個名成就夾埋都唔夠黎明高啦ching

樓主又釣到成班真心

內地做得幾年，同揾左幾十年錢既四大天王比

張學友就係，開住球演唱會cap左咁多水都係2008年蝕哂

點解講一個人既地位要用錢去行量？
紅與不紅是用人氣、知名度！
下下用錢去看、年青人的既價值觀全部錯了！

黎明開公司

呢句真

黎明當年最受富婆闊太歡迎
搵錢能力最強係佢

黎明最少都十幾億身家
baby加埋黃曉明一定多過佢
陳偉霆過多幾年一定有 巳經係最紅果幾個
王祖藍就算把啦

黎明真係好撚靚仔

其實3個入面王祖藍最搵得。。

20年後已經搵咁多係咁買樓
其他人根本無得追